黎巴嫩爆炸兇手被捕

點解我會笑出黎架

推上熱門

膠post拉

Explosion!!!!!!!

On9

死毒撚

你應該po喺動漫台

又係喎

拉

已封鎖會員 ⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻

據本地媒體報導 兇手被捕前已處於昏迷狀態

你點知的

屌 你有冇睇過套嘢嫁？

一click入嚟即刻噴笑咗

咁係咪應該要一日爆一鑊

兒登水平 拉

welcome to children